站務台不如改名叫井妹的天空啦

痴撚線全部都係佢

講到動漫台唔係佢天空嘅一部分咁

講定先: 有人推post!

動物台係戰場

#手足被搞

#mark低左

樓豬已獲認證

我波台cc台動物台app台都蒲開，算邊台人？

文乃是天

唔係人

一早BLOCK左乜都睇唔到

牙# =

咁你入站務台咪咩post 都睇唔到?

笑死 睇得出台主好嬲

次次都係你地玩野先
條友陰我所以我唔會再放手
要嘈因為你地
想玩
你要好煩
又要多事
起碼有4次唔可以再忍
佢陰我

我=桐狗

係咪#語錄黎

爆血管

路過入一入站務台笑左，笑埋右

好呀

支持

好

站務台笑死人

台主有7個分身？

8個了.....好似多個之前?